이건 공권력에 대한 도전이야. 가만두면 안되지. 아무래도 범죄 냄새가 물씬나.
생긴건 안그렇던데. 제 이상형하고 비슷,
선입견의 오류를 범하지마. 범죄심리학에서 배웠을텐데?
명심하겠습니다.
이건 무임승차 무전취식정도가 아니야. 상습폭력에 절도에 뻑치기일당일수도 있어. 아주 상습범인거같애.
 솜씨가 보통이 아닙니다. 어떻게 감히 경감님 지갑까지 털수가 있습니까? 이건 배후에 엄청난 조직이 있지 않고서야...
사회악은 바로 뿌리뽑아야돼. 가중처벌에 즉결심판감이야. 몽타주 만들어.
눈이 아주 크고 상커풀, 수술 여부는 확인되지 않았고. 코도 오똑. 입술은 뭐랄까. 상당히 육감적임. 키는 165에 몸무게 48.
 본대로 말해. 니 이상형 말하지 말고.
저도 기억나요. 완전 에스라인에 쭉쭉빵빵.
 쭉쭉은 모르겠지만 확실한건 빵빵은 가짜라는거.
예?
 계속해.
 그려놓고 보니 미인인데요?
이게 미인으로 보여? 봐, 눈 코 입, 딱 범죄형이지.
프린트해. 
이 아가씨 안됐다. 팀장님 저렇게 열받은거 보면 잡히기만 하면 구속이겠어. 무서워.
저게 열받은걸로 보여요?
아니야?
경찰이 이렇게들 사람 심리를 몰라서야, 좋아서 뿅-간거잖아요.
 그런거야? 어쩐지...
